賣相cos雞海爾露點相流出？

電子雞

邊撚個黎?

你只需要知佢係一隻賣相cos雞

倒數開始
3

我入到黎

露點還露點
屌你老母你露埋D牙出黎係咩事?
見到都唔開胃

0
我屌你老母冇圖學人開post

圖都冇張點討論

你仲唔快d搵比我j

150美金一個月

#1果張咩黎

條女肥腫難分
不過咁大波算係咁

聽講佢做maid都要show奶

屌你爭氣啲啦

不孝子

Twitter露過乳暈 唔睇樣 係幾正既

仲未有圖

tg咪有

邊個group

hkhooker

但素顏

禿頭雞來 成日帶假髮遮

咁樣衰都賣相

你終於做返件好事

薄妝好似仲好睇

假撚到 岩岩禁入ig

2018啲片應該未識自動p

樣衰到

咁嘅樣，真係冇乜興趣睇

email高汁好多

忍左咁多年終於肯露lin

醜撚到咁都敢死賣150鎂

依個世界有閪真係打横行

樓主破壞？

超級大波，我係女都睇咗幾次

排牙

圖呢

點入

對波係大 但係幾樣衰下

成個大浦咁

好撚樣衰

佢啲牙核撚突到

垃圾牙

點解可以講咁耐都仲未有流出圖

點樣加入？入唔到

樓主我屌你冇圖呀

咁醜樣
啲牙又核突

pin this

推

對波勁正

蒙頭

D相同片睇到我扯扯地

自摸條片好想揸

有樣對波又咁正既話
我肯出廿蚊做買相毒撚

上面班連登仔應該未見過真正樣衰嘅女

但真係太樣衰

正喎
淺色lin
不過齋買相無意思
有無得屌埋

Lm

咁都樣衰 屌晒你哋嗰份

想俾1500蚊一q

佢個樣成個痴線婆咁

呢啲$20真係買得過
同外國啲人放片上pornhub做宣傳搵人買片一樣

我有 師兄係咪要

想落坑了

好撚樣衰下

正過av

150美金唔過份
對比晴兒 個d贏九條街

排牙 睇到都想嘔

佢個咀真係
好心佢箍下排牙

起碼抵過d乜春晴兒 fufu

Lm 好大

大方唔怕比人免費睇
對波又有料
已知無伏，放心課金

呢啲仲好過香港其他電子雞
起碼真金白銀值得嘅

起碼呢D有露點
正皮
童叟無欺

條友而家索性攞正牌做雞

好撚樣衰P完圖都咁柒

似呢隻野

肉鳩酸

濃妝勁撚重口味

扯撚咗

樣中上唔錯
對波又大又白又滑
真心好正
今晚打個靚J

咁既質素要百五鎂？回贈呀

wwwww

佢唔影個樣就好

蒙頭入閘

找不到 網頁找不到此網址的網頁：

有素人av唔睇
比錢買啲無嘢睇既素人相

咩心態？

幾撚好笑 咁多巴打一直追擊電子雞
結果上面咁多人為左一個咁撚樣衰嘅女人話要課金

好樣衰
利申屌

好樣衰但應該砌得下

人地lin都露埋 敬業樂業 流出左又冇屌d買相既人 好高尚香港個d好心學下

yes I' m over 18

咁既樣真係...免費都係望兩眼, 仲要比錢

追擊電子雞係因為做雞唔認，唔係追擊職業
哩隻啲相都叫做交到功課

流出係假，藉此宣傳引人買相係真

無相你點証明？

良性競爭

啲牙

係咪嬲人地一d都唔care

我覺得樣衰大波先正喎。。
夠貼地
反正都掛住玩對奶 邊個得閒留意個樣

做得龍心條女

樣衰到呢，我睇露點都睇個靚女啦

佢fb都直接認影淫照, 唔算電子雞啦

9檔可以1檔跑
其他馬跑乜9

原來帶對假奶 就可以發達

仆直 twitter預覽有點

發布淫...

冇事

講咁耐都冇ig?

點都好過俾左錢睇底褲睇ig相既
睇底褲我去68/ck 睇唔好

佢個樣好似幾年無訓過咁

起碼有波又清有點睇
講真 抵俾錢
對波+粒Lin 好撚正
好想奶

好想課金俾佢

hieey_heika

@cos狗

ig？

吸毒樣

[定軍心！] 一人幾句鼓勵藍絲打祖國支那針既說話！

身材正 但樣爭啲 但都屌

cls我當真係買 買佢點都好過買個咩蔥蔥下話

波大大哂

豬撚到

佢整返好d 牙先

睇下佢fb直播片 仲有佢把聲 豬到嘔

死毒撚有錢都唔洗比依啲豬閪呀嘛

毒撚錢真好呃
果然得不到的女人都香啲

對奶咁L正

一個出街行過都唔會留意到佢嘅人 P完圖就可以吸引一大堆毒撚狗公

唔知點解望到佢D片諗起劉馬車菜刀插屎眼果D FEEL..

呢啲真係反唔落手
對比fufu ruby 聰聰

如果佢學當年小xx咁只露波不露樣
應該會仲好賺

其實佢係男定女？

但係佢對波好軟熟

push

佢好似有係twitch開台
成日著啲鬆身Tee唔帶bra素顏打機

屌好似人妖

咁後生對波就墜到咁

不得了啦

但我建議你真係唔好睇

對眼化到鬼咁

Push

大住個肚都出黎影
應該儲緊奶粉錢
大家屌得鬆手啲啦

好過俾咩fufu先
起碼有粒lin呢個都叫冇咁笨柒
大家要買就買呢個level
唔好助長垃圾相

對波係頂級既 但個樣好摟打

開緊live啦

睇流出咪算 咪撚幫隻雞出名

真波嚟喎 又幾撚正

有lin睇仲想點
fufu乜都唔俾你班柒頭睇
條女係豬 但lin同奶形算係咁啦

清算咗嗰啲收完錢同睇ig冇分別嗰啲再算啦

青頭？ 咁大對你想有幾挺

伏？

會唔會係你見得波少呀？
後生女，大對都可以挺

究竟連登仔對佢地條界線係點

買fufuying乜都冇得睇唔知啲人咩心態

雞唔雞一回事
對波的確係正

唔撚同樣既喂

大真波，好撚正喎

份囡好正

賣淫相ok，但唔該露點
同埋唔好自命清高

有無露蟹？

成班又要鬧人雞
又要靠隻雞打J
仲唔係賤過雞？

呢d 身形先好屌

做得電子g搵錢唔好大條道理否認 好肉酸
賣得相唔好交啲ig隨時碌都碌到既相俾人
特登搵人笨柒
有返啲職業操守
Lin又無閪又無仲要賣到貴一貴 仲衰撚過啲倫敦金狗

識嘢

又白又滑，大大力渣住對波出火
撞落去又有肉地，真係正

對波係正嘅
但係唔知點解個樣睇極都好似怪怪地咁

好淫

我覺得幾靚女，對波又淺色lin又大
好正

Catgirl

佢哋唔係電子雞 係模特兒
唔係等陣又有女權超人走出嚟屌架喇

比埋你睇仲要屌 起埋都打返句 thx~ ccccccccccccc先啦

仆你個街對波正到癲 想課了

依個起碼比得順啲

佢棚牙想點

賺左咁多錢點解唔整整d牙增值自己

無撚有錯，連登多青頭仔
波都未撚渣過
呢的女做肉便器一流

對波幾正，但個樣唔開胃

呢個值得課啦
對波勁撚到

痴撚線

值你老味咩 150美金呀

條女D姿勢好淒美

pretty la

又幾正喎

perfect. where to find her?

你幫佢賣廣告條女多謝你都黎唔切樓主定係你係佢打手

牙唔掂
溝埋表情似小花

條分界
紅海？？

對波好撚正想揸想啜

唔該你地真係咪撚癲啦 條女真人柒到咩咁呀！

你地班人係咪食開屎？

同意
大得嚟波形又好睇，lin餅又細，又未至於黑提，呢對奶係物有所值

唔好再貼
忍得好辛苦

點忍...
條女咁正我都想課金了

減小小肥仲正
不過唔可以減太多要留番啲肉地

咁醜樣

300 鎂都值啦 條女咁索仲咁好人賣咁平...

開返旅遊,電子雞仲有得做？

講真 波係好大 但樣好衰

爆牙版水卜櫻

樣係衰d, 但對波堅正

一生平安

個身形好撚正

香港就係有堆戇鳩男每月課金俾班雞
而搞到班女以為有塊閪就大撚晒咁
樣靚身材正都叫講得通 我屌你班戇鳩仔老母
咁嘅女仲要每月課成千蚊睇佢自摸?
生性啲啦痴撚線

好撚正喎
其他個啲垃圾又要賣相又錫身嘅垃圾真係無得比
直頭要推崇呢隻身型啦
唔想下幾代香港人仲要睇班垃圾洗衫板出精
利伸：打手

樣堅衰波堅正

你啱
但夠淋身軟熟好揸嘅波都唔會挺得去邊
咁硬身去揸籃球唔好？

認真，其實挺同硬係兩個概念嚟

樓主pin this

淫就淫 身材都唔差
但個樣真係食咗屎咁

佢賣相真係有野睇我覺得無問題喎
d 鬼妹patreon 都係咁

果排又要賣 又無野睇 又要攞貞節排坊最撚嘔心

邊撚到有點

咁都無點 盲撚左？自己追post啦

港男真係可悲
洗錢係女朋友身上=條女港女
洗錢係電子錢身上=好撚正呀好撚抵呀物超所值呀

超撚晒班

買得相嘅都冇機會洗錢係女朋友身上啦

盲生

其他唔講 副偈真係好正，完全係扯到恆想屌到抽筋嗰隻

條女唔露點就話姐,露點就真係幫佢宣傳

唔撚使講！我屌撚晒你哋嗰份！

公道D講,條女收咗人錢起碼有露點交下功課
又擺下pose俾D死毒撚打飛機
港女賣咸相之中佢算有道義
係班死毒撚ON99
課金睇人揸波而唔係課金去揸波
課金毒撚係男人之恥

似AV食咗春藥咁

最緊要係，冇班毒撚肯俾錢，連登班窮撚邊有得睇港女露pink lin呀

咁唔滿意你咪都去做埋電子雞囉生塊閪唔做雞又要扮矜貴

原來毒撚咁撚偉大
支持本土咸相經濟圈

logic failed
既然我唔滿意 點解我仲要去做
依加係你有條牙籤仔但又要扮醒

真,上面成班青頭傻系毒撚

之前見過佢真人

個樣真係唔掂
同埋有D大份同肥
不過肯露

你係不滿啲錢使係啲雞身上 而唔係不滿電子雞嘅行為
咁你去做雞咪可以令班仔使錢落你身囉

賤肉橫生 條腰粗撚過我

咁又老老豆豆, 起碼有粒點睇下
班臭雞俾你睇底衫

我有話我搵唔到錢咩 我唔洗靠個閪都搵到錢啦
我靠自己買到想要既野啦
你地鍾意買咪買 買完自己喱埋係房玩賓周仔

比錢睇人地條仔渣佢波
人地就同條仔晚晚扑嘢數錢
毒撚錢真易賺

冇人肯畀，邊個肯露？唔撚洗畀錢有嘢睇，仲反過來笑鳩毒撚畀錢？

化左妝幾靚女

未見過喎 咁既樣仲好j
見佢平時cos好撚重ps 落妝應該好柒樣衰 頭髮又唔密

同條仔爆房>影相>賣相>賺番筆>再爆房>影相>賣相

百貨應百客，你覺得唔抵唔代表人地覺得唔抵，佢地生存到就係佢地有需求既證據
口味無話啱定錯，有人鐘意睇唔露既話就有女可以唔洗露就賺到錢

好正喎，150USD絕對會比

講還講

你係咁叻自己揾自己使 你上面就唔會怨啲仔唔肯使錢落女朋友身上啦
擺明你咪又係靠男人養 啲錢係條仔嘅 你理得人咁多咩你哋港女咁有本事咪唔好靠男人囉

btw 電子雞垃圾 買相個班更垃圾

我係覆述平時啲連登仔講既野姐
連登仔仇女架嘛 嫌啲女又港女又冇波架嘛
我就靠自己既 同男友都經濟獨立既
平時唔洗送野比大家 生日求其食譚仔都得既
不過見你咁仇女應該比啲女呃得多 唔怪你

三白眼

都唔係好柒 正常樣

比$150美金睇條女比條仔揸波

買相班人咩心態？當毒撚又得個睇字，當自己係兵就更加似比人侮辱緊咁

做雞還做雞，同唔靠男人兩回事黎

水卜日文字對波靚好多

你自己怪班仔唔肯將所有財產貢獻比作為女朋友嘅你哋
一個真係經濟獨立嘅女仔會care男仔啲錢唔係使係自己身上睇怕你平時做sugarbaby先咁care男朋友筆錢用咗去邊啫
講個事實出嚟就比你話仇女比我篤穿咗 就砌人生豬肉

波係幾正
但
呢個級數 好多鬼妹都有賣相
點解要買佢

你都識講，鬼妹，亞洲人大波稀有啲

你砌緊我生豬肉喎 你係咪做黑警架
你睇番我第一個留言先啦
我係講緊你地港男既心態
唔係我對自己條仔既睇法
閱讀理解0分

流出？

亞洲人
如果又靚又大波 咁真係少有

但唔靚大波 不如去買鬼妹

誠意十足

呢條女直接屌，正

佢個三白眼

你係諷刺緊佢哋比錢電子雞嘅行為 但同時都帶出緊男仔應該使錢落女朋友身上 咁我上面堆嘢完全冇問題呀
話人仇女你自己第一句就槪括晒全部港男添啦 唔係砌緊人生豬肉係咩

點解雞就係鬧
佢地係雞咼，講事實邊算鬧

唔係好樣衰，但見到佢對眼同堂眉都想中佢幾拳

我再次表揚'有冇牛油'巴打，呢d先係有質素既連登會員，代眾連登仔多謝你

唔使客氣

我屌埋你果份

同聲同氣 拍條片會識講廣東話 呢浸土砲味係唔同嘅

唔錯啦 明買明賣10-20鎂咩都有都可接受
高過就不了

講廣東話+100分

似痴女多啲

死魚眼，無D神氣

豬咁撚樣

其實人地咁講都幾大方啦
鍾意支持就下買正版
但係就比班連登仔追擊
依家人地又唔係好似fufu咁睇唔起買自己相啲毒撚
又唔係比幾百蚊美金咩都冇得睇

真係如佢所講做咗免費推廣
引多咗人課金俾佢
對比之下咩聰聰fufu ruby縮返入老母閪啦

收咁多150鎂都冇錢箍牙？

波ok正
正常樣時都接受到
但可唔可以唔好咒怨咁望人
張張都要略過個樣先有J意

係咪屌埋我果份先

呢個抵啦 真大波

我屌
呢對波我屌硬

600張癡線 我係女我都想課

對波假撚到

大真係大 但都真係好醜樣

樓豬宣傳完
海爾多咗十個客
我代佢多謝你

同埋人地都算係明碼實價
講明150usd 600張裸露自拍
唔似其他電子雞咁 set個價高一高然後打咩秘密花園啲濕鳩野呃人買
唔明連登仔追擊啲咩

冇狙擊
純粹話唔抵買啫

正喎

真波
假波

好明顯真啦軟淋淋
點解咁多人覺得佢假

對波係幾撚正喎

連登仔乜柒都話假波架啦

我都覺得係真
啲片好撚淫 對波好正 又大 波型又靚 粒釘又啱啱好
可惜冇錢

唔值160美， 但香港賣相黎講算有良心了。。

Miss pun同email個d

孫佳君咁

真波先會有下垂感

利申：女人

agger
加上就咁睇依個post都係讚既偏多 隨時免費宣傳埋

單睇普通相 個樣真係麻麻 不過加埋個body又幾正咁
一定好過某e字頭個位先

$150 美金....
我寧願去買生蠔帶子食到嘔

一定好好砌 sp perfect

屌到出血

好人一生平安

認同
真係唔撚掂
佢個眼神搞乜撚野咁弱智

貨真價實都投訴？ 呢d要讚啦

呢個真

晴兒唔係算好咩？西都露埋
大把臭雞點都唔露樣又唔露

佢個姊妹遙夜呢

呢條女值過班電子雞

蔥蔥最撚垃圾 完全唔值 買嗰d真係傻仔嚟

咁都假 就嚟連港女塊ipad都係隆塊板上去

自己j完唔回饋翻畀社會正仆街

第時點嫁人比人睇哂

對波係正但個眼神好撚嬲抽條眉想點撚樣
唔夠靚真係唔好做埋依啲表情 要遮撚住個樣先J到

搵咁多都唔箍牙
箍左牙已經好好多

咁撚樣既暗瘡毒女厚面皮都賣相

佢拍得呢啲都預撚咗㗎喇

大把男人唔介意呢d,可能佢未來老公都係中意佢呢d相先結緣

你幾時產生左連登仔係同一個人/同一班人既錯覺

真係各花入各眼

晴兒算好睇

呢個真係唔掂

想屌

大家對樣，身材兩並存會唔會太奢求
其實係度9up緊既人八成都應該無咩選擇餘地吧

老實講 我係女人都覺得佢對奶好正
不過樣就真係...
買相打J真心on9

同email有得揮 不過佢高d睇落先冇咁恐怖

賣相黎講佢算有良心
多野睇，比對波你睇
好過好多扮有野睇嘅MK妹
本身唔知佢乜水
宜家知了

兩班人嚟 做得電子雞蟲嘅邊會有女朋友

咁呢個好樣d 雖然都係怪怪地
同埋高d真係順眼d

Email真係唔想見到任何一張相...
唔明點解有人買 又肥又柒

對波係幾撚正

條片佢個樣有啲似男人

下三白眼 小心呢D人

有冇原圖link

冇問題

酸？真到咁都分唔到 死處男

好撚樣衰喎
見到個死人樣同棚牙都唔開胃

呢度所講既流出係指有人買佢既相就po番出黎而唔係佢唔小心流出 所以其實用流出呢個字眼唔係好岩

真 點都冇露果d 我睇ig世界上大把女唔洗錢睇
我一直以為d女網上賣相d相係有露點但原來一直得呢條女肯露 唔肯露果d憑咩收錢
正評比呢條女肯露點

點呢？

英雄所見略同
呢叫身形前後入攬住都好爽，又有揸手又有視覺效果，諗起對奶浪下浪下就想屌

btw,佢做唔做，佢做我排隊

算係咁啦

人地有仔 有d片仲要係佢條仔揸波
即係班毒撚課金比佢同條仔洗

減番10kg一定好正

好撚酸 樓主係咪私怨

淨係pin負評

係咪想帶要搞鳩人 但做唔成功就嬲嬲

hi 海爾

醜撚到仆街。不過幾好波

醜唔醜買相嘅人自己知啦
但呢條女賣相真露點我覺得fair喎

畀錢買AV個啲點算

成千蚊 唔撚好去叫雞
個世界發生咩事

對波都算係咁啦 係肥左d

師兄食開屎

何方妖孽

我覺得幾靚女
又唔係整容
虎牙又得意
肉地大波腳唔粗
冇乜好嫌

d牙唔得
想嘔

係 點

一套av最多咪幾百蚊港紙
上p站果啲仲免費添
班毒撚比緊150美金睇人揸波
佢地覺得值 我覺得佢地無撚啲尊嚴好戇鳩

150美金好似600張相連埋片喎

咁你覺得值咪得

150睇條豬西 你認真？
就算1000張相 都唔能夠改變佢係豬西既事實
定你覺得600張好抵？喂 呢d唔係必需品黎

150美金但露點，同fufu嗰啲比合理好多啦

總之就係唔抵
港女就係臭雞 唔值錢
連登仔依家行公義打擊臭雞 拯救社會
邊個幫班臭雞講野就係課金死毒撚

隔住個芒梗係咁講
出到街見到人大波少少都口窒窒dup晒頭成隻狗咁啦

佢豬唔豬畀錢買嘅人自行判斷
至少條女無打自己個樣格呃你買相掛？

扯旗 揸波吟叫

應該有水囊水瘤

溫水煮蛙式令人覺得好似收咁貴無問題
外國onlyfans 啲女咩都露扑埋嘢都唔敢收咁貴
真心唔明香港班毒撚諗緊啲咩
係井底之蛙定真係咁有本地情懷非港女不可

對波好撚正

佢對波又真係幾正

我係絲都覺得佢對波真係好靚

之後打飛機？

行開啦

對奶好正
但個樣不了

有冇打開塊閪嘅相？

依家人地明碼實價
寫明150usd 600張相, 有裸露, 冇呃你買架嘛
佢又唔係寫左啲咩tier1 屬於我地既秘密呢啲唔清唔楚既野呃你買
人地仲有demo圖, 有樣有波比你睇
你買之前都知佢咩樣啦
話佢豬未唔好買囉, 依家人地遮住個樣呃你買呀??

根本就唔係150usd值唔值既問題
如果你話佢呃左你150usd, 其實係冇野睇你post上黎屌, 咁大家都會幫你狙擊電子雞
但係依家唔係呀嘛, 人地冇呃你架

同埋人地都好大方, 比連登仔流出都講句鍾意就支持下買正版
又唔似fufu啲電子雞睇唔起買佢相既毒撚
又唔係ruby賣假藥

就算人地賣10usd未一樣屌,
再好免費比你班連登仔睇
講到好似平時睇av有比錢咁

同意樓上

利申: 冇買過亦都冇follow電子雞

連登仔1：正毒撚 ，我拎D錢去叫雞唔好？
連登仔2：正雞蟲，溝唔到女要叫雞
連登仔3：正廢柴， D女排住送錢俾我，爭住含，求我屌佢地呀

真心係食

其實就唔關電唔電子雞事

根本就係以前啲標準連登仔, 女人全部都係雞係公廁

有閪睇未

我屌柒緊班毒撚為左對奶 樣衰到咁都可以接受到
阿叔我結婚嘅時候你仲係到飲緊奶咋

青頭就收嗲啦

樓主唔單止無令到人認同佢，對隻臭雞反感
反而令到好多人認識隻臭雞，免費睇下佢對波有幾正

帶對假奶同屌柒班毒撚有乜野關係

係咁架啦，總有班人對女性冇要求，係女就想入，見中大Email咁多人比錢就知

對波正到仆街

呢種女人冇左P圖咩都唔係

唔係冇 係你「睇唔到」姐

值得支持，起碼人地有露點，
好過班垃圾賣相揾人錢，又要扮良家婦女

呢個巴打講既就啱喇

呢條死肥婆 見真人隔夜飯都嘔返出嚟
連登毒撚到底係咪前世未見過女人 咁撚樣都話正
就係呢班無鬼用嘅男人搞到啲女以為有塊閪就大撚哂

一陣間條肥婆又出黎吠你架啦

網上討論區係自由發表意見嘅
佢要吠就隨便
只係睇唔過眼班毒撚啫
港男可唔可以有少少尊嚴

海爾啲客仔人數直線上升
尋晚109>119，今朝已經134
樓主好波

Pin講得真係好
比錢睇人地條仔渣佢波
人地就同條仔晚晚扑嘢數錢
毒撚錢真易賺

Av咪又係睇條女俾人扑
咁辛苦啲錢都唔係袋晒
啲女優應該自己做自己袋

咪撚就係！
收皮啦 樓主私怨撚
一面倒屌鳩你都仲係度死撐
150美 600張相 1張相都係$2
點又露埋 片又有
舊時報紙檔買咸書都係得啲露點相咋
照你咁講 比錢買咸書/a片=on9仔？
佢認佢係賣咸相 比人流出都冇講咩
同其他比人狙擊嘅所謂電子雞根本唔同
咁都要擺上黎狙擊人 私怨撚真係冇撚腦
真心講 佢對波係正喎 佢係有呢個本錢賣波喎

我係絲但我一直都有睇開佢 因為佢對波真係好撚正
你係咁拎佢以前啲相出黎講 我想講佢塊面有整過
佢知自己臉形方 佢都有提佢整咗塊面
其實近期啲相已經好明顯見到冇咗塊方形面
頭髮問題 佢前幾日都去咗整啦

原來係整容電子雞

有啲怕佢會繼續整
其實而家個樣都夠做
再整整到大陸咁人人都係1號眼2號鼻無哂特色就sad
同埋佢再整勁啲笑佢個班人都未必會欣賞佢啦

多謝..

樓主我發覺你好撚戇鳩同冇撚邏輯
洗既又唔係你既錢
你幾睇唔過眼D錢都唔撚會比左你架啦
佢樣又一早出左 買之前都知佢咩樣
又唔係比完錢先發現貨不對辦
必需品呢個point更加弱智 一定要係必需品先可以用抵唔抵衡量?
再講抵唔抵係由買既人決定 唔係你

佢光明正大話自己中意性所以賣咸相
比人公開左之後又大大方方
講真我buy佢多過其他賣相囡囡
口味既野各花入各眼 唔明有咩好狙擊
樓主咁落力係咪私怨撚呀

大!真!波!

中意性所以賣咸相咁都有人信

西個張唔係p番出嚟架咩

我都想講

我都想問
9唔搭8
另外結左婚就等於分辨真假波專家

有咩好唔信?
我有咁大波我都賣

冇錯佢係可以免費比人睇
但買情趣衫 book場都要錢
佢選擇左賣相而有人願意比錢睇
一買一賣 有咩問題

有片喎 屎眼都show埋比人睇

又係空心acc一個

應該唔會掛 佢好似淨係有提過真係唔鍾意塊方面
所以以前成日搵頭髮遮住
頭髮問題就...大家都知咩事
佢對比之前係肥咗好多 所以佢都開始去健身啦
至少佢唔係食減肥藥又賣減肥藥
其實佢又未去到樣衰 佢唔係靚女姐
講樣衰其實佢真係未去到
重點係佢對波真係好撚正
我都想好似佢對波咁 連上胸都咁多肉

其實佢同外國賣相啲人賣嘅尺度唔係差得遠
我都知好多一點不露嘅台灣coser 一樣收得勁貴
就算狙擊都唔到呢個女仔先

利申：我冇比錢 淨係follow fb/ig做免費仔
唔洗錢個啲都j出血

棚牙

再推下先

得對波豬撚到咁，依家女人係咪有對假奶就可以發達容都唔撚洗整

唔一定要出過post/覆過post先等於活躍架喎
我日日都睇連登 但我都基本上唔出post唔留言

整容整左幾多錢？

條女都幾慘
因為比人睇曬
最後自己放埋露點相上twitter

波大還波大
樣衰點J

上天真係公平
睇親呢啲樣流出既都係真大波 胸型又靚
樣好少少嗰堆女流出都九成九假波

整咗容咪一樣會比你地話整容雞
你地打從心底裡唔抵得
無論條女做啲咩你地都一定搵到野挑剔佢架喎
仲有 佢對波係100%真波 咁都睇唔出真心係青頭仔黎
同埋 佢係有整過形 整過塊面

冇問 佢好似冇講？ 又有可能我跟得唔夠貼
但佢話佢係打針 唔係削骨還父個type

總之女人係雞係公廁 贏登又贏👍

你隻整容死肥豬賣得唔怕比人講啦

錯字 改10次
整容 整容 整容 整容 整容
整容 整容 整容 整容 整容

欣賞佢真係肯露
好過大把ig相都收錢
不過都係個句
鬼妹幾十蚊美金咩都有得睇

點解啲連燈仔咁奇怪
平時真係又膠又硬既胸一眼睇得出假又死話真
呢個一睇就知真 又話人假

我講緊係咪有對假奶就可以發達？
冇話佢對奶係假

我想問 你從何得出結論我係佢？
有冇任何實質證據？
上面有個P牌又有人話係佢
係咪只要留多幾個cm, 支持佢就=本人
係嘅你繼續 我都費時否認
因為點講你都一定認定咗我就係本人...
一係就話人假波 反駁唔到就話係本人
Noted with thanks

條友好撚弱智 自己講嘅野都可以死兜爛兜
同個濕鳩正苦一撚樣
咪撚理佢啦 我覆多幾句就話我係本人

世界真係好公平

整容雞一隻 咁我更加唔洗睇佢啦

Pin出嚟啦柒頭

我開咗一個po 就話我咁落力狙擊
你睇你嬲到自打嘴巴 冇邏輯果個係你囉

波大遮三醜

依家好多賣相cos雞戴假體影相

依家係連男人都帶

拿 樓主 我理性講一段說話
你搞清楚一件事先
無論佢有冇整容都好 你都係唔會睇佢
你睇都只會係一路睇一路屌 唔gur佢搵到錢
你更加唔會係洗錢落佢度嘅人
所以其實 你睇唔睇對佢無任何得益
所以你點睇佢 佢根本就don’t give a shit
你又唔好睇到自己太重要 講到好似你睇佢佢就有SO咁
你放咗佢上連登 加上佢啲相又真係有啲野睇
你只係幫佢吸多咗人比錢佢洗

LM

台灣有一個 叫 「arty 亞緹」
佢真係「戴」假體 對波時大時細
佢啲相都唔比同埋講到明唔會有露點相
係個樣叫做好樣少少 瘦底 冇咩波路
佢家姐叫Kaya 萱 肉地但大波過個妹 係個樣...
佢地啲相都好似唔平

$20HKD 都俾得過

佢啲相都唔平*
仆街我都係返去訓教
係咁打錯字

好欣賞佢EQ,流出都係當比你地睇Sample,幾百張相比到足又有點睇

留下正皮

上埋Thisav啦你

我承認呢個係我失誤
但我認為呢個只會為佢帶來短期利益
班毒撚只係睇到呢個po 一時精上腦
等佢地打完j 冷靜落黎 就會醒覺比咁多錢睇呢條女係完全唔值得
我好明白呢種心理

屌一定屌

樓豬我會幫你留意埋佢下個月客仔數
希望會大跌唔駛bin樓豬屍

做雞咁多野講

欣賞佢明碼實價 又真材實料
多數流出左都會喪屌
佢接受社會的一切呢點講得幾好
課一次睇睇
好撚過其他D電子雞開價又高 又無野睇

法官閣下，我真係屌唔落

陰公 依加連登連掃把妹都冇人認到
仲要比人話係雞 做雞都咁多野講...
掃把妹唔好理佢地啦

點解你會覺得宜家幫佢增加完知名度同客源，過一排佢會各方面都會回落到比你未開post前更低？

露咁多算唔算敬業

唔想知努力狙擊果幾個係咪私怨
我剩係知，宜家佢由根本無咩人識，變到好多人識，好多人唔洗比錢欣賞完佢對波，同時唔會令比錢佢既人少左
就算比好多人睇晒，話佢樣衰，做雞，佢都唔見得會因為打擊而唔再賣
買開果d毒撚係唔會因為你話佢睇住條仔揸波而受挫，唔會覺得自己晒錢，只有等到佢厭或者有其他樂子要資金先會停
如果開post係為左令大家醒覺，咁成件事真係唔知做嘜鳩

Reddit d鬼妹唔使錢，乜都睇晒，又白滑又punk lin 又一線鮑。
我都唔知點解有人會買香港電子雞相。

lm

你唔係搵隻豬同桃乃木 櫻空桃比下?

整臉整頭髮 點解唔整下d牙先.....

其實我覺得佢最醜係對眼

唔係 反而覺得似稀少值多啲
因為外國風氣唔同
可能10個有3個會拍露點 甚至有個個扑埋
但係香港你30個都未必有1個會拍露點
邊有得比
不過課金都係不了

講緊畀錢睇人渣波喎CHING

呢個我真係唔知 你可以Dm佢
唔抱有惡意地問 應該會覆你
我自己腦補個答案係
有好多日本妹覺得咁樣啲牙笑起上黎先得意
佢又係行日系路線 所以佢對啲牙冇不滿？
我估架咋我都唔知

如果係免費既話就高質既

呢個值喎 忽得樣 大波 白滑 露點 多片
不過冇得屌個人黎講都係唔會比錢

餵埋你食飯好無 on撚9

抵課金喎
樣就普通啦 個幾好J

追擊果班低質既算啦
呢d咁高既點解要針對

thx巴打

講事實唔岩聽出黎屌hi海爾雞

正但百五鎂太貴

好撚大。。。

戴住口罩都可以一戰嘅

差唔多千二蚊港紙
一個月o既lunch飯錢
都算"(也母)(月利)"

跪求多啲流出
依個真心正

又肥又樣衰 cls

整整個樣同啲牙先啦

乳頭托印簽名色紙

我屌你老母見到排牙縮陽神功都練埋出黎

佢老豆老母知唔知

大佬我唔出post 個account用黎睇加密post同留言得罪你d咩
邊個規定連登account一定要出過post
要屈我係本人/親友 出過post你都有得屈架啦

樓主我既落力係指你咁義憤填膺睇唔過眼有人買佢d相
有人話抵課有人J你又唔准 又要話後悔出post幫人宣傳
見到唔係一面倒踩條女係咪好嬲嬲啊

睇AV咪又係睇人扑野,,,,咸蟲啲錢真易賺

點樣買?
咁既價錢買哂又抵喎]

100蚊買拉麵同100蚊買出前一丁既分別姐
你覺得你包麻油味出前一丁值100$咁咪無分別囉
所以我一直reply都係屌緊毒撚（買方） 做個市出嚟

人哋起碼認認真真地咁去露點，
響呢個炒賣投機嘅社會，
竟然有年青人咁腳踏實地去工作，
我響佢對奶上面見到日本匠人嘅精神，
我決定要畀心機做嘢

見到呢類女第一刻就諗 佢地老豆老母究竟知唔知自己個女搞埋哂d咁既野 佢老豆見到應該會想打死佢

懷疑樓主幫人宣傳

見到呢啲回覆第一刻就諗 呢啲人點睇av女優？av女優老豆老母應該想打撚死佢
道德上來講 人類不應再睇av
應杜絕一切色情
避免出演女優被老豆老母打撚死
利申 道德撚

朋友 睇人地個女同睇自己個女兩回事黎，你扯埋人類不應再睇av 社絕一齊色情黎講。。。。。。

Av女優冇老豆老母？
佢老豆老母唔會見到自己個女搞埋晒啲咁嘅嘢？
港女賣相有老豆老母 av女優冇老豆老母

想知頭髮可以點整同樣有脫髮問題

其實一句咁簡單既回覆 都可以比你拎黎串...個女賣相 賣意淫片然後見到個女比咁多人圍插 唔通個老豆老母仲同個女講 呀女做得好呀 唔洗理d人繼續拍咁樣？第2點啦 我好肯定接受唔到自己個女賣淫多過接受到 ，第3點 我有叫過所有人唔好睇av咩 地球比你扯左去太空

我唔係好想串你 但老豆老母見到呢個point真係好戇鳩
Av女優老豆老母見到個女咁淫就唔會想打撚死佢？係賣相賣片個啲先夠淫賤？
你睇咸濕嘢即係助長 助長即係有更多老豆老母要打死個女
建議大家拋開淫欲

樓主到底係唔係曲線捧緊紅佢

見過佢好多次真人都覺得真人靚過上鏡
皮膚又靚又白滑
成日都好羨慕佢咁大波
不過以前瘦果陣好J好多

利申：絲

問心啦 我唔認為有老豆老母睇到個女咁樣唔介意囉，關咩a唔av女優事，個point本身就冇野好串 你係要搵野黎講 咁我打老豆老母望到會會心一笑 咁樣囉好冇 唔洗再覆啦

我同意
但係真係冇謂拎老豆老母出嚟好戇鳩
2021年應該性開放咗好多，用老豆老母舊年代個套，睇怕婚前做愛都唔得

因為之前我fd比佢老豆無意中望到手機見到d意淫相 然後搶佢手機睇 我fd又係拍片/收錢出黎比人屌個類，佢老豆當場一巴車埋去 鬧到七彩

連登仔: 全部女人都係雞係公廁
影呢啲相老豆老母接唔接受到?
轉頭上網免費睇av打飛機

係正嘢 即刻去課唔使等流出

好多AV女主角都係假名，屋企人都唔知

又一空心acc吹奏

想睇佢同佢條仔既自拍av

岩阿
我幾年前註冊就係為左呢刻

我真係唔知 佢fb 講架 你pm佢啦
我諗佢會答你
我真係唔係本人 我只係有追開佢啲post
佢岩岩先開始整 有冇實際效果佢冇講過
同埋佢成日會戴假髮 驚你以為佢突然有效果
巴/絲打睇定先好喎

On9 !

134 x100=

我估唔會全部都買貴plan
但依家已經143個客
代佢多謝樓主同流出group
笑撚死

根本個 POST 就用黎引新客
講真你唔開黎個 POST 我都唔識咩水係海爾
現在就搞到更多人買佢相
樓主一係弱智一係就根本就係海爾D人黎拉客

下三白眼真係好撚樣衰

最好啦 餵未啊？聲大大 無貨賣 垃圾兒登仔

thx a lot.
ccccccccc

合埋個口pls

人地大大方方,
反而樓主仲要係度攞道德高地做道德判官真係好嘔心

唔係樓主我都無機會睇

Btw 佢係唔靚下三白食咗忽突咁樣
但佢賣嘅相真係貨真價實有Lin 畀你
好過好多畀咗錢先知得波邊睇嘅電子雞好多喎

又肥又樣衰

唔好人身攻擊

又要打飛機

COOL COOL牙先啦CHING

客觀事實

thx 樓主

下次繼續搵多啲返黎畀我打丁

今日得閒幫樓豬check咗
嗨爾由109個客升到166個客
建議樓豬向條女收番宣傳費

條女好似瘦左
似減緊肥
瘦番啲真係不得了

你屌埋我果份